# Набор классов парсера #

## itemDB ##
Класс содержит базу данных объектов которую загружает в виде .xml файла

метод prepareStr() - нормализует сравниваемый параметр.

метод check() - проверяет есть ли такой объект в базе. Если находит, возвращает его id, иначе FALSE.



## Parser ##

Содержит базовый набор методов для парсинга сайтов.

При создании парсера конкретного сайта необходимо реализовать методы:

* Parser($browser) - где $browser - закруженная страница в виде phpQuery объкта. При выделении каждого экземпляра искомого объекта, необходимо вызвать метод $this->filterItem($item) этого класса, в качестве параметра передаётся искомый объект. Так же в этом методе необходимо вызвать метод parseNext($browser).

* parseNext($browser) - метод поиска ссылки на следующую страницу при пагинации. При нахождении ссылки её необходимо добавить в список ожидающих обработки с помощью метода addUrl($next_url), в котором $next_url - ссылка на следующую страницу. 
